（絲打入黎學野啦）男仔拍拖時既心態

1. 簡簡單單，唔好要我搞咩surprise

2. 唔中意下下都表達自己感受，唔好成日叫我地咩都攤出黎講

3. 唔好chur人日日傾電話！好撚煩！明明無野講都要搵野講！

4. 唔好一嘈交就老奉要人氹返你，學下反省自己先

5. 有時都會有自己社交生活，有自己異性朋友，唔好下下出親街就問我係邊個，講你都唔識架啦！

6. 唔中意當街攬攬錫錫，偏偏你地就覺得好浪漫

7. 男人都要自己私人空間，唔好一有假期就chur我地陪你

8. 最憎人郁D就發脾氣，比D理性講道理好無？

9. 係男人都中意女仔嗲自己，不變定律黎！

10. 唔好成日話我地唔識安慰人，只係有時聽完你呻，想直接比方法你解決問題姐！唔好話我地無花心機聽你地呻

歡迎各位巴打添加意見！等絲打明白男人諗咩！

11.其實（我）沒有女朋友

11. 我打緊機個陣咪撚煩住哂

岩啊！打緊機都要whatsapp你！唔應又唔係；話打緊機又屌我掛住打機唔理佢

tum 你唔係唔得，但唔好要我喺大街大巷到做啦 好撚樣衰呀

12. 一定要扑野

日日傾電話真係勁撚煩

都唔知有咩咁好傾

通常話訓左教

女仔拍拖時既心態：

1. 你就係就付出錢，一係就付出心機，一係就係付出時間，總之要付出，因為女仔既快樂係源於男人既犧牲

2. 我同男仔出街係友誼，你同女仔出街就係不忠。

3. 我黎M果時你要比我出氣

4. 我唔開心既時候你要比我出氣

5. 你一定要覺得同我一齊就係你最大既樂趣，打機一定要係其次

6. 你唔需要友誼，你只可以需要我。

7. 你攰既時候唔需要休息，相反你要黎陪我。你一見到我果時，你就要覺得係休息緊。

愛的教訓，歡迎補充。

淨係第一點認同
利申：巴

第二點
咩都唔攤出嚟講 段關係好快收皮

笑死，你呢D心態拍到長拖先奇
咩都諗自己
一係就搵件豬扒一定忍受到你

你似係o的一個人生活比較好o既人黎多o的

樓豬是社會垃圾

大家嘈交有時係增進感情/改善現況既良性互動
最緊要係大家有想長遠發展既心
咩問題啊 攰啊頹啊都會解決到

最重要唔好攞分手呢啲說話掛係口邊 幾嬲幾頹幾覺得對方唔明都好

唔好成日為鬧而鬧 鬧情緒咁 已經好好

你單機拍拖？

咩我講得唔岩咩？咁多正評我敢講大半都係男仔心聲！同埋我咁樣都叫諗自己咩？明明就係好正常既待遇同要求炸喎 幾時做人男朋友要變成做狗咁架？

希望樓主早日搵到你理想既女朋友
不過你搵唔到我都唔會覺得出奇

樓上唔同意啲男人 仲廢過地底泥
吓吓要乞求條女？

3.唔好chur人日日傾電話
拍拖初期係邊撚個日日打黎話想聽到我把聲
邊個養成呢個習慣先 屌你講起就燥
耐左想傾幾個字講下今日發生過既事姐
就話鳩我煩 一開頭我有冇話你煩啊

樓主100%係個孤傲的油頭暗瘡矮窮柒肥毒撚

咁咪單身算囉咁撚煩 係唔中意人管住呀嘛

其實你要女朋友做咩?

扑

日日傾電話呢樣真係最黑人憎

明我既人自然明，勁撚憎，戇撚鳩

其實好多熱戀中嘅情侶都好鍾意講電話，臨訓前講一兩個鐘先收線都係閒事，我明，我都試過，第二日明明要番學都照傾到點幾兩點，好似四點幾都試過，可能有人覺得「超，好早啫」，係嘅，但我以前十二點就訓架喇OK？我仲試過傾到訓著咗添。

Anyway，熱戀時總係有無數咁多野想同對方講，特別係識咗冇幾耐就一齊嘅就越多野傾，講真連對方嘅興趣習慣都未必知晒，就梗係多野講，講完呢堆之後，就開始傾無聊野，晏晝食咗咩都可以講一餐，連隔離同事行過放個屁都講，係，熱戀期就係咁無聊，因為呢啲濕碎野又冇得同朋友講，但熱戀期就正正合理化咗成件事，講真，唔講呢啲野邊有咁多野講。

但叫得熱戀期，就梗係代表有限期，係會結束，進入冷淡期，是但一方會開始想要多啲自己嘅空間同時間，慢慢就唔想講，會覺得無聊。之後會發生咩事？

「你一開始追我個陣唔係成日打俾我架咩？」
「你變咗喇。」
「你以前都唔係咁架。」
「好辛苦你咩依家？你以前追我個陣都係咁啦。」

成日傾電話有咩問題？就係話題始終都有完結嘅一日，話之你由香港傾到美國政局，始終都會傾完所有有趣嘅話題。然後淨番就係晏晝食咗咩，同事講過咩，日日都有新鮮野咩？淨番啲無聊野個陣，你肯定你仲頂得順日日都係咁咩？

有時候有啲事開始咗就停唔到，你冇得一開始講電話然後之後唔講電話，因為你一定會面對人生其中一個難題，「點解依家就唔得呀？」

如果一開始就唔咁做，就唔需要面對呢個問題。

感情係一條Depreciation curve，即係越相處得多感情會越差，咁當然你唔努力去相處都一樣會差啦，即係take a balance，唔好誤會我唔係叫人丟低段感情唔理就會自然好。感情需要時間同距離先有得發酵，喺條curve上面其實隨住越耐唔見就會有越大returning effect，即係有番咁上下時間唔見或者唔相處，其實係會令感情好咗，但成日見成日傾電話只會令段感情depreciate得越快，有時候俾大家一啲空間，段感情先唔會depreciate。

真心想段感情發展落去的話，奉勸一句，傾少啲電話，俾大家多啲空間。

不過都唔會有人聽架喇，唔傾耐啲，一開頭又點會追到喎，係嘅，我明嘅

第一點好認同 我自己就係咁 有但一樣就ok
其他都唔認同
藍絲

咁有女朋友仲落club係咩心態

第一次見人教人拍拖唔好咩都攤開嚟講
全部嘢都圍住男人角度出發
睇你打啲字都感受到你覺得全部女人都係雞嘅思想同埋嗰陣柒臭毒氣
仲好意思叫人入嚟學嘢
你去包隻雞返嚟任屌就可以做到你講嘅嘢喇

仲港女過d 港女
唔識拍拖就咪鬼post 野教人
仲叫人學野
仲柒過d 港女page

希望樓主唔好拍拖 你會累左個女仔

1 2認同 其他不了
打機個點真係wtf 我有時都會打機打到成日唔搵佢
唔開心係要自己識整理自己個心態
唔係對住男朋友發脾氣
你發佢脾氣只會令自己更嬲 更會破壞兩者關係

完美講到港女特性

咁都叫港女？明明爭取緊基本人權

234689至少我係呢種心態

話咩有異性朋友 唔好問問問
睇吓你條女同仔睇戲行街食飯你驚唔驚

第二點不能認同
唔攤開講唔通要估估下？仲攰，不了

我好鍾意傾電話喎

唔好一嘈交就老奉要人氹返你，學下反省自己先

有唔開心咪大家一齊傾一齊反省點樣可以做好啲囉，點可以淨係叫對方反省？
好似講到乜都係人哋錯咁

所以佢咪冇女囉

曬9氣啦
班西港女豬咁識條毛咩
俾佢學都學唔到㗎啦 蠢9到

唔好斷章取義，我意思指女仔唔好一開始即使自己都有責任時就要人氹，反省自己問題先。同埋，我無話過男方唔洗反省喎⋯⋯係咪就算女方錯都好都要男方氹先？

如果你講得咁清楚我都咁話你，呢啲先叫斷章取義

1. 我要屌閪
2. 我要屌閪
3. 我要屌閪
4. 我要屌閪
5. 我要屌閪
6. 我要屌閪
........
........
........

2. 唔鍾意又唔講 你當人係你肚裡面條蟲？

5.出街問邊個都唔滿意？係咪要比你派帽比女朋友先知個第三者係邊個呀

7. 放假唔見幾時見？等你收工約你咪仲撚攰？

9. 你鍾意人嗲你 但又唔鍾意氹女朋友 咪撚咁自私啦

10好撚中

U better be alone

又見到你啦巴打，好認同你講既野